有冇連登仔真係試過自己d精

話說今日條女幫我口爆
仆你個街口爆完想咀埋黎
我下意識一巴車左埋去 當然係輕力既
之後果野推一推所以佢吞咗
之後佢依家嬲左我

自己真係唔敢試
突破唔到心理關口
聽講好腥
有冇人分享下係咩味
同埋點樣會好食d

先食我啲精

叫佢口爆返你

我個啲好甜 有冇人想試下

你條女都唔介意你d核突精
你係到介意
自唔自私d